夠料文宣，跟劇本，6點走

射老人院，重兵守鄉黑領域，夠晒文宣料！be water

推

push

收皮啦

agger 希望7點前走

冷氣軍師收皮啦

前線決定

你又推？

7點係要全撒（原劇本

現場呀屌你

不自設死線 記得返屋企飲湯
不做留守兒童 不做灰姑娘

今日退唔等於放棄 個個禮拜唔同地方同佢玩 佢地就散
要持續堅忍施壓 we will be back

請尊重現場決定

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

收聲啦屌你老母

講好6點而家又7點，衝耐D啦唔撚好走啦啦

前線決定
唔關我地事

本末倒置

請前線自行決定，已有tg

走你老味

比現場決定啦吊

現場決定

夠文宣
走唔走現場決定

借屋企人回po
好心你地咪撚係咁叫人走 我係和非理唔敢衝但唔代表唔敢企起到支持前線
一邊散另外仲果幾邊手足就會比人圍
你地咁撚樣係害死班兄弟

⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑

有備無患，請記低以下號碼～

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
杏林覺醒 Médecins Inspirés
病人 / 陪伴者聯絡4610 0186
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
懸壺善學堂
telegram @sharing_ec 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請儘量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援：
民間人權陣線 Civil Human Rights Front
6549 9452 Whatsapp / sms / telegram

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援
民權觀察 Civil Rights Observer
9463 2945 Whatsapp / sms / telegram

📝 請提供下資料：
1. 中英文全名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡者資料（稱呼、電話、關係）
7. 所在警署

安樂路果邊冇咁易走
班狗休息緊可能等增援
準備反包圍或者其他計劃
切忌網上散水

屌你係就直接上前線講
喺屋企睇電視嘅咪撚出聲

前線自行決定愛你只需要為佢提供更多現場資料
利申冷氣軍師一名

又黎冷氣軍師

On9

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

鄭校長話遊行和平

推！be water!

各有各做 現場問題交俾前線
尊重前線

呢場係漫長戰爭，留力！be water!

走唔走自己決定
唔到你話事

用詞不當 咩劇本呀

交俾前線決定

希望所有人尊重支持前線義士
或者你地有自己原因唔可以係前線
但前線係運動取得突破既關鍵
唔係冷氣軍師做到
係屋企既人backup所有相同片
做好文宣
係走係留現場會決定
亦希望前線冇事 大家安全

自己決定，民意喺邊好明顯，上面想反cup話我地暴民，政府內部分裂緊，個個爭住同黑警劃清界線

屌你老母

朗屏站C出口有飛

Push

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

沒有軍師只有廢物

今日算係既
冇打人見血

和理非想走就走
前線想留就留
ok?

前線決定
全力支持

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

此訊息發放時間 : 2019-07-27 17:57

列車服務延誤/受阻 – 輕鐵
港鐵列車服務維持正常。

輕鐵路綫改道如下：
610綫，614綫及615綫改道，將不停塘坊村站至元朗站；
761P綫改道，將不停坑尾村站至元朗站。

乘客亦請考慮改搭其他交通工具。

前線咪撚on9得嗎，仲話想反包圍

有部份前線已經上腦

比你圍到班黑警又點

嬴d咩返黎，腎上線素？

邊撚個天才講

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

獨立思考啦
咪賴人冷氣軍師啦

由現場巴打決定，我地話唔到事
已經離開嘅人，同文宣巴打
馬上開工！！

文你老母 文足成個月 有撚用?

唔好留低

仲有打破常規警方批准遊行，目標已達

前線唔會上連登架傻仔 你慢慢開POST

明明聽到有人叫走

走啊

Push 文宣夠

做文宣

唔走正PK

留意警黑大合奏。因此，切勿自亂陣腳，要按原定計劃，入黑前回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更兇險
所有人安全來安全回去，便是今天最大的勝利！！

仲有721元朗黑夜0警狗對比

叫人走係跟戰略部署
你唔理當然有權自己選擇留低
條命係你 無人可以控制你
之前咁多分析都視而不見每次都磨爛席就叫戰術前線決定
元朗咁多不確定因素都要盲目留守

越做越黑

你老母就走

散！

啲狗放放下放左粒去圍村就搞笑

安全：
宣道會元基堂
元朗康樂路31號
嘉好大廈2樓
大馬路見到中銀匯豐轉入去
電話：24799138

屌你老母係屋企嘆冷氣既收聲啦

交給前線決定

推推推推

你係前線?

走啦好嘛
入夜又會多班敵人

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

文宣組幫手推plz

支持 推推推 be water

點可以射老人院嫁。
甘多人，甘近市民住宅，甘易就開槍

Be water啊

現場決定，唔好喺度講

唔認同上星期上環留守係咁
預左會比人屌

各位朋友，be water 啦。
天黑前走！

光環只給前線！
但一定要平安返屋企
全香港人等緊你哋消息！

樓豬

夠料就走

同意

元朗呢啲偏遠地區真係要早散，

入夜後

又有狗係各區大規模搜捕

不過前線自己決定啦

唔想你地有人落單被拉

「突發有圖」有催淚彈射咗上西鐵路軌

屌你收皮啦

去灣仔

block 上一頁

傳出去
麗新前線表示7點半一齊走

707黃昏

Up

更正
有狗 快撤